華仁鄧x峰又幾靚仔喎

今日行西貢西灣咁健康
你張八達通圖書証同埋學生証我俾左你同學了

如果佢地拿左來嘟雞脾唔關我事

個 X 字你話係鄧梓峰都得啦

唔知點解見到個x字即刻load左鄧撚峰出黎